# Домашнее задание №4
**Двусвязный список**

Цель: 
https://en.wikipedia.org/wiki/Doubly_linked_list ​

Реализовать двусвязанный список на языке Go.

Ожидаемые типы (псевдокод): ​
``` 
List // тип контейнер 
    Len() // длинна списка 
    First() // первый Item 
    Last() // последний Item 
    PushFront(v interface{}) // добавить значение в начало 
    PushBack(v interface{}) // добавить значение в конец 
    Remove(i Item) // удалить элемент ​ 

Item // элемент списка 
    Value() interface{} // возвращает значение 
    Nex() *Item // следующий Item 
    Prev() *Item // предыдущий
```

В качестве дополнительного задания добавлен метод `Reverse`, который меняет порядок элементов в списке на обратный.

## Сборка и запуск
`go build -o reverse`

`echo "1 2 3" | ./reverse`

Вывод:
`3 2 1`

